0. 
   Q: How would you describe the emotional intent of the performance? 
   A: The performance felt very nice and cohesive, as if the singer is expressing their own world.
   
   Q: How is the overall tempo? 
   A: The tempo tends to accelerate too much at the beginning, it would be best to keep it more controlled.
      
   Q: What does the student needs to work on?
   A: The student needs to pay attention to every single note and manage the tempo through the middle and beginning part of the piece. It would be best if they proceed at an undisturbed tempo and gave a feeling of movement without making the piece coarse.
   
1.
   Q: How would you rate the difficulty level of this piece? 
   A: It seems challenging due to the need for careful pedaling and attention to dynamics.
   
   Q: Is the pedal usage appropriate? 
   A: No, the pedal should be used a little shallower and in smaller increments.

   Q: What does the student needs to work on? 
   A: The student needs to watch the overlap of previous notes, giving a muddy impression. They need to work on dynamics, placing and then removing weight from the first do#. They also need to avoid strong sounds on weak beats.

2.
   Q: What does the student needs to work on? 
   A: They need to think about the impression they give when they cut off eighth notes, it loses some of the excitement of the sequential progression.

   Q: Is the interpretation appropriate to the style of the composition? 
   A: It might be improved by adding a dinner mikku in a modern piano performance, as the performance was rather flat.

   Q: Is the articulation appropriate?
   A: The articulation might benefit from trying out a legato rendition of certain eighth notes to retain the excitement of the piece.

3.
   Q: How would you describe the emotional intent of the performance? 
   A: The performance was free, careful, and sensitive.

   Q: In which skill level would you say the performer is in? 
   A: They demonstrated an ability to control tempo, slowing down naturally was pleasant.

   Q: What does the student needs to work on? 
   A: It would have been better if the accompaniment chords were a bit more restrained while the melody line was slightly emphasized and echoed.