0. Generate:
   1. Q: How would you describe the emotional intent of the performance?  
      A: The emotions of the performance indicated that the student tried hard not to make any mistakes.
   2. Q: How is the tone production? 
      A: The tone production can be improved, especially at the beginning where it needs to be played softer for more impact towards the end of the piece.
   3. Q: What does the student needs to work on? 
      A: The student needs to work on the dynamic changes particularly playing the weaker parts sweeter and softer. He needs to vary the speed of performance, hold back the half-note part for a clearer flow of the story, and should be more conscious of the story while playing.

1. Generate:
   1. Q: How would you describe the emotional intent of the performance?  
      A: The emotional intent of the performance is rustic, soft, and beautiful.
   2. Q: How is the tone production?  
      A: The tone production could be varied for a more expressive performance, particularly when repeating.
   3. Q: What does the student needs to work on? 
      A: The student could work on varying the tone (strength) and improving the expression that comes in the third step to express the change of phrase. 

2. Generate:
   1. Q: How would you describe the emotional intent of the performance? 
      A: The emotional intent of the performance is romantic.
   2. Q: How is the overall tempo? 
      A: The tempo tends to sound monotonous due to the contrast between long two-note notes and moving eighth-note phrases.
   3. Q: What does the student needs to work on? 
      A: The student needs to work on varying the length and volume of the long extended bifurcation notes to avoid monotony. Understanding the chords and length and strength of the notes will help to create a diverse and varied performance.

3. Generate:
   1. Q: How would you describe the emotional intent of the performance?  
      A: The emotional intent was good, creating a nice atmosphere from the first note.
   2. Q: Is the performed note accurate?  
      A: The E note in the 5th bar was played too quickly, and the same note was played on the same beat in a paralleli-arpeggio-like manner in measure 98 which needs to be corrected.
   3. Q: What does the student needs to work on? 
      A: The student needs to work on the detailed parts of the performance such as not playing the E note at the 5th bar too quickly, playing the left hand phrases in bars 67 and 68 smoothly and accurately, and making sure that the same notes aren't played at the same time in a paralleli-arpeggio-like manner where it is not specified.  
