0. Generate: 
   1. Q: How is the overall tempo? 
      A: Too fast. 
   2. Q: Is the rhythm accurate? 
      A: Rhythm errors, performer is "swinging" the quarter notes rather than playing them evenly, and also adding beats. 
   
1. Generate: 
   1. Q: Is the rhythm accurate? 
      A: What feels like incorrect rhythms (or intentional swing, hard to tell), and a hiccup in the middle. 
   2. Q: In which skill level would you say the performer is in?
      A: An intermediate/advanced player getting too lazy to play a bit slower and messing up.

2. Generate: 
   1. Q: How is the overall tempo?
      A: Love the tempo. 
   2. Q: Is the rhythm accurate? 
      A: Played dotted rhythm throughout, which is incorrect. 

3. Generate: 
   1. Q: How is the overall performance? 
      A: The first page sounds ok, but as the piece goes on, the performer starts to miss tempo and notes.

4. Generate: 
   1. Q: Is the performed note accurate?  
      A: Wrong octave in measure 8.
   2. Q: Is the articulation appropriate? 
      A: Didn't follow articulation in right hand, and wrong rhythms! 
   3. Q: How is the rhythm?
      A: Wrong rhythms

5. Generate: 
   1. Q: Is the performed note accurate? 
      A: A few mistakes were made and wrong notes were played.
   2. Q: Is the rhythm accurate? 
      A: Did not follow the rhythm on the score, intentionally played the jazz swing rhythm.
   3. Q: How would you rate the difficulty level of this piece?
      A: Intermediate (Due to the interpretation and genre adjustment)

6. Generate: 
   1. Q: Is the performed note accurate?
      A: Chord wrong octave on line 2.
   2. Q: How is the rhythm? 
      A: Rhythms unsteady for main part, shouldn't swing rhythms!
   3. Q: How is the overall tempo? 
      A: Tempo is good. 

7. Generate: 
   1. Q: Is the rhythm accurate?
      A: The rhythm was entirely incorrect, it seemed like this was being played from memory of how this sounds rather than from sheet music. 
   2. Q: Is the performed note accurate?
      A: Some notes were obviously wrong.
   3. Q: Is the performance following score instructions?
      A: Rests weren't observed in the left hand, and it was rushed. Many quarter notes were played as eighth or sixteenth notes.
